突發：陶傑Live話會告蕭若元誹謗！！！

燒山去左臺灣wo

佢補多句
台灣也可以提告

起台灣點告 真心開

係 但唔返來香港既話 有咩用？

佢想燒生做台版陳同佳?

住安全屋囉

燒山都可以告19才子啫

上面有人話燒山身在台灣就告唔到
古代人嚟？

燒生祝你陶傑先驚呀！睇下Trump咩下場⋯⋯

台灣仲大鑊
有條法例專治佢

加埋百幾歲好心啦

告佢啦，燈神小氣又小家，係呢兩年先咁多人睇佢

三八都已經可以罰錢

老老實實，蕭生都帶頭盔說自己引用網友評論佢照讀，好難告得入。

台灣真係仲嚴過香港
打機打到火 講多句都隨時中伏

屌，講清楚d

係燒山話佢犯刑事，唔告佢即係有犯過

即係迫人出信告佢誹謗

on9台灣法律點用到起香港

呢兩個人真係好無謂

On9 去台灣請個律師好撚難？

逃犯天堂

笑到癲 2個都讀過下書

加埋過百歲 唔玩膠真係嘈交

其實係 通常誹謗都好難入罪 好難去prove

係條街屌人老母都會犯法

畀人屈犯盜竊
唔出聲就即係默認
係我都出信告啦

佢話：唔好以為係台灣就冇事

花生

佢地係咪古代人我就唔知
你衝出嚟柒就一定係真

兩邊都小氣

唸住喺台灣告？ 咁咪要專登飛過台灣上庭

搞乜9搞到自己麻L煩

笑死 比人講中左

駁唔到就死開啦
柒？邊夠你條撚樣嚟啊

但成件事都係有d on9

19 燒山 毓民
三個呀伯加埋二百歲

加埋有無百四歲？

就係無鬼聊咁

蕭生仲有佢個仔條數都未還 成億幾
堅石燒撞正疫情又仆哂街
佢仲有無錢打官司

民事既話點解唔得？
陶傑唔搵得台灣律師？

蕭生應該儲落唔少啦
最近又賣樓賣咗差唔多四千萬

一個喺台灣一個喺香港呀on9仔
年中大把台仔打LOL比香港人屌到唔憤氣要報警最後發現無得搞
柒頭

仲有陳雲

13x

佢個仔條數都差唔多一鋪清
佢上次都話可能搞到佢破產

陶傑唔識委託台灣律師告？因為普通話唔好？定入台證唔批呀？

證撚明咗你頭先無撚聽到光明頂啦
仲衝出嚟扮醒
19講撚明唔好以為佢喺台灣就唔會出律師信啊on9仔

抵啦老燒

神偷才子

大盜才子

要陶傑去台灣落案先得
台灣既侮辱罪比錢解決就得
頂多千幾一萬

你讀稿都可以係共犯
而且UP埋佢本人個名出黎
台灣法黎講夠做

屌你19up幾句你信到十足
講落去都曬氣 幾個月後你返嚟睇下邊個柒

無follow單野，有無人summarise下

兩個都小氣
濕9又真係個個星期都J擊燒山

如果係要公道嘅話
判一蚊都冇所謂

陶傑之前講hunter單野話唔敢否認兼告爆料人誹謗，等於默認
今次用返佢個邏輯，佢唔想認咪唯有告囉，佢唔想搬龍門

蕭若元已經犯晒國安法，仲使乜告佢誹謗

其實叫台灣律師出信應該唔係好難

利伸：唔清楚

咁你陶傑問人地係唔係神經系統有問題又點計先

佢係台灣，用台灣法律告

陶傑成日喺光明頂抽蕭生水話佢燈, 蕭生勁嬲就反擊 爆19喺英國讀書時做過既衰野, 然後19就話要告蕭生

燒山呢d咁嘅垃圾都有咁多打手
兒登仔近兩年先開始上網？

咁佢又要走佬，連台灣都冇得住

出信有幾撚難啊柒頭

頂多咪罰錢了事

告咩？告19笑佢登？

台灣誹謗易告過香港

郁吻燒山19三個成日隔空互串

香港人又鬥黃

花生價格急劇上升

2個私冤撚

jm9

今次我信腦燒
陶傑仆街都唔係第一日知
寫信比腦燒條友有名有姓
講明唔怕上身
單野9成9堅
告人等人地拎多d証據出黎
咁神偷才子就係咁先

告得入先算啦

唉蕭生做乜鳩

捉寫信果個囉有名有姓
淘生一於告到佢褲甩

似你係on9啲喎，出律師信有幾難？

感覺似陶傑冇得駁唯有出呢招玩大佢

冇計 一定要告 老蕭話人神偷才子etc..
唔告=默認
才子早排講biden個仔都有用而個邏輯 冇理由自己唔告默認

睇清楚先覆唔該

講左咩

告鳩佢燈死浸浸啦

仆街死老野

可以告妨害名譽罪

瞓左幾日無睇
燒山講左咩?

支持19
食屎啦蕭藥丸,屌你老母呀

話19當年英國成日喺唐人街偷嘢

藍營真好

做咩cut 哂前面啲恩怨情仇
再講燒山恃住自己網台就鳩up唔洗本

做乜反晒面

根本火頭就佢老燒辣起先，無端端話人人渣法西斯
陶傑都係得閒抽下佢水就算
但佢最近講堆嘢根本毫無證據，抵比人告
講人格佢自己都唔好人

屌

19 咪又係燈

冇錯 有聽開都會係咁諗

不嬲世仇

好丫 去台灣告佢妨害名譽

笑死大家當玩下膠算啦好嘛？仲細咩兩個

笑咗

佢地真心嘈交 外人反而當玩膠

小學雞vs小學雞

才子嘅回應好合理，邊度小器？

燒山話十九成日偷嘢 同黑幫有染
如果真係老屈 呢啖氣又幾難梗得落

老蕭同你陶傑燒銀紙，一定贏

兒登好多戇鳩仔以為條廢老好有料 其實呢條廢老成日轉述二手料又亂吹 所以燈多過中 漸漸發現原來燈神個朵反而令佢仲多咗人聽 patron 豬籠入水 所以有期佢自己都接受燈神呢個朵 只係搞搞下又自專心上頭又唔鍾意人咁叫佢又發爛渣

燒山唔係引述咋咩

19才子唔係台灣公民
理應19才子可以告 但係台灣應該都只會幫台灣公民

你太睇少燒山副身家

直情係對人唔對事

如果燒山燈自己會被告得入咪立於不敗之地？

根據上文內容，陶傑係有權告老燒，但相信過程繁複，時間冗長，多次前往香港台灣兩邊走是少不免，就算嬴左懲罰亦不會太大。

陶生，告鳩老燒啦，係台灣就可以亂講野呀。

口好似掌門人咁囉
人地響大陸話佢做雞頭，佢響香港告人誹謗

正呀

引述大曬咩
燒山都覺得呢d報料係真 跟住喺網路唱通街 邊講邊鬧19係個人渣

好難講蕭生份人咁博

一係好有錢一係好窮

私人資產外人鬼知咩

陶傑好撚小氣

告埋連登仔誹謗囉

我而家話緊你小氣呀

有咩關係？燒山人在台灣就告得。

老燒真係廢老大仆街嚟

就算唔告
出封律師信警告下燒山都好

cut晒前面
燒山係有封英國網友寫俾佢既信, 自己開埋名
當燒山收到果陣淨係係讀前面少少, 叫19如果係無辜既就寫封信黎話唔關佢事

銷藥員黑人憎好多 成日擺個款出黎做大愛左膠撚 明明自己就小氣到仆街

唔係呀嘛
蕭生真係冇fact check㗎

燒山：你咪告我囉

利伸唔知告唔告到
但你用lol玩家同19比就有啲搞笑

冇錯

可以越洋告的, 不過煩D

條友柒到潛撚咗水啦

去台灣告, 台灣COURT封台灣資產

台灣誹謗好易入罪，不過賠償就好細額

陳同佳都拿唔到人，幾時輪到老蕭？

有條叫公然侮辱罪

癲過不誠實使用電腦

台灣性侵老強都判好輕

On99, 個人名譽嚟㗎，發律師信係基本啦，否則成世俾人唱係小偷

唔明點解有人認為19小器

條氣順返係無價的

佢仲未GET到, 可以去台灣告鳩燒山

條ON 仔仲以為只可以去香港COURT告

迷燒山既人, 普遍智力都係低D

所以廁紙單嘢珍珠都無咁真

台灣先易告
台仔打機罵戰都告得入

引述告條撚，個英國觀眾比埋Skype歡迎網民打比佢求證，19才子錢又無觀眾又少點同燒生鬥

癲過599G + 不誠實使用電腦

我都唔明你哋嘈乜，誹謗係民事，
係燒錢遊戲，
通常係啲大公司唔想你鳩噏
用誹謗嚟嚇鳩你，等你唔好亂講嘢。

有錢咪賠錢，冇錢，輸左咪大總道歉。
告件窮撚唔會怕，告個有錢佬可以同你鬥燒錢。
其實十單有九單都係最後和解，不了了之

係statement of facts黎 講真話係唔會構成誹謗

台灣乜都可以告
可以一試

喺光明頂否認過啦

你哋入嚟計數𠺢？
加埋200歲會點？

連腦燒同劉細良呢D名滿天下既廢物都有吹奏

我就知兒登智力係多低下

佢好似比19抽到傻左
明明自己係大愛友膠, 但又話自己係傾向右
前言不對後語

Source: 佢最近個條叫人unsubscribe既片

同埋, 有人寫信比佢, 反駁佢屌19的言論, 佢又專登唔讀出黎

台灣可以告刑事
第 310 條
意圖散布於眾，而指摘或傳述足以毀損他人名譽之事者，為誹謗罪，處一
年以下有期徒刑、拘役或一萬五千元以下罰金。
散布文字、圖畫犯前項之罪者，處二年以下有期徒刑、拘役或三萬元以下
罰金。
對於所誹謗之事，能證明其為真實者，不罰。但涉於私德而與公共利益無
關者，不在此限。

可以係可以
但係政治因素既話
係一個中國人去告台灣人

燒山知自己多人聽，呢期個人串撚到

佢就係知告唔到
就講左當做左囉

重有，人地話佢人渣者
無得辯駁你唔係。

又有無因此做成損失。

話佢後生時係英國做個的野????

佢自己本身都好有見識
幫佢搵料既人係無得太HEA
資料量絕對充足

咪就係問問題囉！
答案：唔係
誹咩謗？

你係唔係女人嚟架？

：唔係！

中國人喺台灣唔報得警?

如果係反問句帶出陳述意思

都算係誹謗

因為佢只係一個個世界得lol既細路仔

你點知的

連登仔好多年紀細唔知佢以前銷藥員買高登種金老千股等等不能盡錄既陰質野

之前就係, 佢呢排讀稱姐, 同埋好多錯野
Warwick 讀左做warsick
Hunter Email d科技野又錯

蕭山之前老屈毓民收錢添啦

佢都係靠抗爭做時事kol上神檯一個月view數多過佢以前一年

香港: 陶傑
台灣: 蕭生

係咪即係蕭生罵陶傑就會中台灣既"公然侮辱罪"
但係陶傑罵蕭生就會冇事

係

引述真係大曬
大法官釋字第509號
.......至刑法同條第三項前段以對誹謗之事，能證明其為真實者不罰，係針對言論內容與事實相符者之保障，並藉以限定刑罰權之範圍，非謂指摘或傳述誹謗事項之行為人，必須自行證明其言論內容確屬真實，始能免於刑責。惟行為人雖不能證明言論內容為真實，但依其所提證據資料，認為行為人有相當理由確信其為真實者，即不能以誹謗罪之刑責相繩，亦不得以此項規定而免除檢察官或自訴人於訴訟程序中，依法應負行為人故意毀損他人名譽之舉證責任，或法院發現其為真實之義務。......
利申 學過中華民國憲法

呢期興叫大家課金打官司
可能啲花生友會俾錢兩邊睇佢地互相廝殺

兩個痴線佬

唔識法律唔好衝出黎柒啦

同你喺到嘈落去有乜撚野謂 又無結果
聽朝唔駛返工咩

啫係19告佢唔入？

link?
sauce?

點解咁大仇口要互屌

有冇人summarise 下腦燒爆左咩料咁巴閉
我都想知有啲咩大事，講到19大奸大惡咁，唔諗下自己1000步笑人50步

可唔可以講吓佢做過啲咩衰嘢，冇睇佢哋兩個老人家互相鬥嘴嗰啲片

告唔告得入係睇佢出幾多錢請咩律師
唔係睇自己點解讀法律條文

姐係抗辯人有責任證明
自己係有合理理由相信自己既誹謗言論為事實

(中字) 乜野係人渣？陶傑點解係人渣？（上）〈蕭若元：書房閒話〉2020-11-06

(中字) 冇同理心就係人渣！陶傑點解係人渣？（下）〈蕭若元：書房閒話〉2020-11-07

唔知係咪呢兩條片

台灣啲濕九判法
唔敢講

台灣十九判法係乜都判得輕

係一個英國觀眾投稿，個觀眾有留低Skype比網民問佢問題

自己撥個輪去台北搵間律師行問下啦

痴撚線

其實好早知老蕭一早有話19啲野 都係人身攻擊之類 係老蕭早幾日重提19 啲野放上自己channel 又引述唔知咩人講既野話 19係英國成日偷野 如唔係屬實 咁樣俾人屈 正常都做d野呀

英國人

下次陶傑入境台灣燒山反告佢就好笑

證明到自己睇返來既資料可信
再講出來既言論就受到言論自由保障

陶傑D野係香港做就真係告唔到
段片份稿燒山係台灣UP既

19才子無人睇咪要奶下燒山啲人氣囉

老老豆豆 全世界都叫佢燈神架啦 佢嬲乜鳩

唔洗撥個輪啦 我就係台北

兩條老坑嘈乜鳩吖
加埋成100歲

易墮法網但基本上都係9判，好多恐龍法官
同埋其實有時都ok黑暗，識人/有權有勢既話可以施加壓力比地方檢察機關，參考李新事件

吓
佢都叫右傾嘅話
咪全世界都係極右法西斯

旅行報警

真係玩泥漿摔角我都想知腦燒可以點贏

睇少啲燒山啦，佢否認過
自抽過無數咁多次

做咩呀
兩個成百歲人啦

同林奠奶西叫佢即刻用國安法拉燒山返黎咪得囉

RIP

搞到一陣比人祝福....未仲仆街

睇LIHKG, 明顯睇到大家BUY 19>燒
不過都唔會影響佢D SUBSCRIBER
睇佢係貪佢有娛樂性

你兩個加埋都就2舊啦，玩乜呀

告佢咪係駁佢囉

我屌你老味

燒山唔係為左錢所以走佬台灣咩

誹謗並非打＂証據＂來源，好似劏房波話＂聽到某某＂家長講有某人子女出貓，最後係劏房波＂笨人出手＂中＂誹謗＂

WTF

笑死

燒生自己都講過乜嘢叫誹謗，例如我公開話＂Mark 仔＂𨳒大笨象，因為根本無人信所以告唔到，但今次話19 偷野就衰硬！

個仔都無咁豐厚身家都蝕過億
諗下都知人身安全重要D啦
成億你以為破產當無事咩

我都唔係好信, 話包廁紙避記者但畀人認到,
但一張相都影唔到咁奇怪

你意外嗎

CLS

屌你老味

其實係有雜誌影到，我都睇過
Google 都有曚查查圖片
不過搵張sharp嘅就冇

睇開19才子？走咗唔洗還？

你沒聽開光明頂??

連登仔擔心自己有冇錢好過啦
走得去台灣點會冇錢

條友打手黎
低手又on9

19就係明知燒山喺台灣告唔到先話要告，驚俾人話佢默認

樓主講野有頭冇尾 事件始末又冇 兒登真係笑撚死

陳雲唔入流

咁既po都上到熱門
新一代真係好難明
香港真係玩撚完
全中國化應該係最好既路

大家擺和頭酒算, 以和為貴

唔可以委託台灣律師告人妨礙名譽咩？台灣仲易入過香港告誹謗

十九起到好似多打手過蕭山喎

唔係律師唔知原告喺第二個國家可以點告
我食住花生等睇戲

老實講我冇咩點聽過燒山啲嘢
反而以前會聽吓光明頂
但係而家覺得陶傑太右冇再點聽。同埋我覺得佢講大陸啲嘢就OK但係講外國啲嘢麻麻哋

係咪鷹皇班打手😂 聽講19收某人錢寫到佢成個聖人咁喎

其實理論上喺香港講粗口係會罰錢 甚至坐監

上網Search過下原告可以係外國人+外國委托起訴
告得入都係罸好少錢，律師費都燒死19

最後應該又係不了了之
係告咪告埋呢條友，條友話明唔驚上身，唔怕公開佢全名，剩係告老燒咪擺到明私怨
skype：jialun.WU
伍嘉綸

想沾老蕭啲人氣就死撚開啦

閪門致敬都撐陶傑，又學連登仔屈埋老燒燈死侵
8：08開始

是但買隻股票燈一燈
洗擔心

腦殘藍屍video都睇

一句有網民爆料佢照讀就想唱衰人

去到咁真係好無聊

燒山D 生意聽講仲未收支break even

毓民應該坐喺度偷笑食花生

陶傑去台灣法庭作供？
算尻數啦

講咁多年都拎唔出一張相

你睇下佢pay床有幾多sub先啦

問下阿靳點睇

你on9 唔撚告得

係台灣唔返香港告條毛

佢咁博果d一定係小數目

無忘義德道

唔係喎 好似有相架喎

好心啦
兩條友加埋百幾歲
各有各觀眾
嘈乜鳩

起乜鳩？起樓 定起身？

燒山撩起把火先，無啦啦出條片開名屌陶傑

台灣有條公然侮辱罪
易入過誹謗

好肯定有圖，東周刊
但係唔知點解google唔到，支那既網都唔見有backup

好多blocked user入嚟搵食

on9仔quote西門

垃圾鄉土有人post過

如果id係20-30萬嗰啲真係有機會

1:14個度

擺明車馬咁收

學龍門冰室啲打手咁講：
人地叫咗燒山唔好再亂講
如果燒山唔亂講就唔會告你
將啲證據擺晒上法庭
法庭會還一個公道

唔好睇tvb 劇啦！

台灣有律師吖嘛！

老燒幫佢個仔頂左三億債
樓都賣埋，仲邊有錢

我估應該冇咩

蕭生都唔係富二代 打工都冇可能打到幾億身家

但人超應該有微利 放長來還 應該ok

講幾十年一張相都無
陶傑自己講過話係新記者屈佢上位

有相就信

放心

我都將會取消
真係小鳩氣同自己柒就算啦

一開閘嘅時候，老蕭首先彈出

咁都可以扮晒老屎忽明明連登都只係建立左三年多啲

連登即高登，同一批人嚟

有同冇其實對比燒山都睇得出燒山係冇乜自嘲既量度，幾個月前仲以為佢終於識玩。

黑衣人 = 乞衣人 = 連衛兵

呢啲人就養唔撚熟架，千祈唔好請佢哋做嘢

陳雲單機左好耐，
得佢啲信徒係度好嘢好嘢

逃犯燒

陳雲撐侵嫁

屌你老尾濕鳩才子 屌你老未燈神 唉真係 屌

叫陳同佳去台灣跟跟佢

6撚死穴義德道

未聽過右翼咁睇難民問題

其實有咩好嘈，各個人都有唔同客路

神偷才子嘛

時代都應該找到D,
炮台山果間平時lunch 都排好耐先有位

有聽過下, 但唔覺佢反駁到點解德國要收難民, 佢D言論真係有種族歧視成份。

老蕭從來都無預測邊個贏，佢話判斷唔到

之前收共錢網台踢走毓民都大把錢啦

當年都講哂點解唔好收

誹謗係民事，唔係刑事。

唔係講難民個單野,
係講19上幾個禮拜提到,
如果拜登單醜聞係假,
拜登就應該拍抬大罵特朗普,
然後再出律師信告特朗普.
咁而家同一件事發生係19自己身上,
佢唔咁做咪等於默認

燒山係咪得閒得濟？
無啦啦搞獲咁嘅嘢

On9 仔，佢所謂無錢都仲係多錢過你多多聲啦，你驚佢無錢？十九才子鬥錢多就仆街啦

時代應該蝕 賣咁平份量又多

你叫佢成日出片就知佢真係好得閒

等死者

書又讀完

電影夢又達成左

婚又結埋

仔大女大

幾多人dse仲努力緊入大學

幾多電影人仲奮鬥緊

小朋友齊打架
兩個都將死之人

咁既年紀既老男人最想就係有人聽佢講野
依家日日廢UP有人聽佢廢UP夫復何求真係

蕭若元既理論去支持收容難民根本係垃圾不值一提，但呢吓唔係幫陶傑，純粹我個人都覺得佢d道理好幼稚

佢真係當人唔洗返工返學:o

書都未溫熟邊有時間聽佢d片

唔係人人hku嫁

一日五條好癲

返工果d又要ot呢

事實咪又係得左膠國德國肯收政治問題既人

只要證明係“真心相信”
就告唔入

佢仲戴頭盔, 話只係叫呢班國家”暫時”收容, 遲d先將入面既假難民遣返

條友真係天真過天真嬌

大佬 係正式網台黎㗎

講乜野越南人
又講香港人做難民係唔係又要趕走
又話簽左人權公約
Come on
駁都廢事

不如我咁講
除非我地活響一個平行時空
擁有1%機會發動恐襲既伊斯蘭教徒響某日發動殺人恐襲殺死3條友，d歐洲人睇新聞之後冇感覺，冇恐懼，oh no, anyway，恐怖分子得兩個人，殺得3個人，人口比例0.0000X so what? 咁就冇問題
但現實唔係咁，當人人覺得死1個都厭多既時候d人就會覺得收多1個都厭多，收香港人越南人白人發動恐襲既機會係0呀

係一個精神 就算冇片都會支持

721打人果d咪又係香港人

呢單嘢19佢真係鳩up
FBI而家查緊拜登告條春誹謗咩

其實19都似熱狗
成日話自己曲線同個啲「智力門檻」有咩分別
只不過佢墨水真係多過其他人咁解

冇改錯名，同你老闆一樣咁on9
下次倫敦街頭發生藍絲用菜刀斬頭話我知

告左未?

台灣求其去警告落案就send傳票架喇
垃圾國家告誹謗超容易

agger 仲要兩個都算黃 何必呢

19唔算黃啦 有名叫19

19係燒山定陶傑疏 冇乜留意佢兩個

就係佢d point好有問題燒山先咁火爆

收哂之後d 恐怖份子 其他難民性侵 係咩黎？

佢d point唔夠大愛包容唔等於有問題嘅

一句講喵唔收就唔收都得 唔需要d乜大愛原因

唔該師兄

你地係咪冇聽過開 唔係大家都係黃既問題 而加蕭生個排美國總統選舉last個期 出左條咩trump會山泥傾瀉咁贏 然後19咪係光明頂笑2下 一兩句燈神 然後老蕭發曬脾氣 又唔知邊到拎話有網友提供 19早期係英國偷野為生 又人身攻擊19之類 加上早排19係光明頂講hunter biden個時 話佢醜聞 如非屬實 應該去告誹謗之類 唔係既話同默認差不多 用返依個邏輯19一定要去告

所以完全唔關咩鬥黃之類

利申：難民問題比較同意19

同埋難民問題一直係老蕭既心結，因為佢比陶傑頂撞，如果唔係佢好大可能會修正自己講法，佢有時都會認自己意見改變，但因為面子同輸贏問題佢就一定要撐住支持難民
當然亦因為佢真係好小器同要面，小器到拍片話自己唔小器
但論識野一定係佢多過陶傑，陶傑響節目既references實在太少

打工？仲有易還財務/十間餐廳/三間超市

老老柒柒，呢兩條友都唔化，大家唔好再推，呢件事完全冇討論價值

支持才子熄燈計劃

但歐洲冇一單恐襲係難民做喎
性侵就算唔係難民都成日發生, 就算文明社會都時不時會有
同埋陶傑講話破壞歐洲本土文化, 要用好多錢救濟
其實聯合國有支援, 破壞文化其實支那遊客入侵咪仲嚴重
宜家過左咁多年其實D難民對德國/歐洲都冇咩大問題AR

但都有手足喺台灣衰性侵，唔通因為咁台灣唔收全部香港人?

佢係右到當晒難民係恐怖份子喎

而家香港人自己做埋難民

其實係加強咗燒山個case

好似係之前有網友爆料，佢又真係讀出嚟。真係擺明玩嘢

好撚心啦 19
你自己平時都係9UP嫁咋
呢鋪一定撐蕭生

無國界一直都只可以係一個理想，除非人性消失啦，唔係你點防人哋嘅惡意，馬騮猩猩都要圍爐啦，根本天性就係冇可能將全人類融合

背景：Trump 輸左老蕭好大壓力好唔開心

同埋19好似係節目潤咗佢幾句 話trump 俾老蕭燈死咗

唔係完全無啦啦

再吹大啲

抽水唔鋸走去話人犯刑事
大家話佢飽讀詩書我真係睇唔透

支持老燒
19完全唔撚敢正面講係咪支持用機關槍掃射難民同推難民出公海

飽讀詩書係一件事

情緒控制係另一件事

19尋晚光明頂講左啦

燒生當時自己痴左總掣開拖先架喎

2015年11月17號同19號 19分別響蘋果同fb page出文。

2015年11月19燒山節目，明顯係當時燒山同另外兩個主持屌柒19先。

19唔告老燒正契弟

咩事

exact wording係咩

告佢公開叫佢做燈神

佢係預言必定有恐怖份子扮難民混入歐洲
事實證明佢冇講錯

27分鐘開始

幾時有當晒
拎d證據黎唔好印象流

19強調左好多次一定有人混入
而事實真係有

19你體諒燒山仲要幫條仆街仔還債不如

邊個識野啲我唔敢講

但陶傑對中國種小農DNA 全球化 左膠等問題 都講得好岩 對人性既卑劣睇得幾準 可能睇得魯迅多

而蕭生比較和平大愛 傾向信人性本善之類

幾多單
有冇香港人做單好似巴黎炸死幾十人咁

佢自己都係話睇中國人要睇魯迅同毛澤東

陶傑聰明d，觸覺敏銳，有想像力，不過睇既野唔多，光明頂聽耐左你會發現好多野係重複，references唔多

蕭若元就讀死書

佢不嬲都唔做功課就開咪9up
當然少reference

唔關buy唔buy
19預測都準都準好多
我求其數幾個
歐洲難民潮 難民有ISIS 蘇獨失敗 脫歐成功 侵贏希拉莉
呢啲都係佢一早講中 大部份人都估錯

燒山係講第二日嘅嘢都預測錯
點比

其實近期老蕭都右傾咗好多

日日屌尻美國班左翼

除咗難民議題

基本佢同陶傑係一致

睇世界大勢19 係掌握好D

但真係唔需要二選一

人生閱歷同整體知識闊度蕭山完勝陶傑

有時分析推論過程都好重要

你睇番佢第一次拎封信出黎果陣係幾時啦
唔係無啦啦

老蕭自己都唔係咩好人啦

19節目有晒record上網聽得番
有咩敢唔敢
學番燒山話齋
陶傑憑咩去judge人德國國家政策關q佢咩事
咁陶傑講乜野又關q你腦燒咩事

有無錄音呀？

咁而點都同意既

逃犯條例個排留意返蕭生 以我所知起碼都冇譴責私了既示威者

不過而加蕭生又叫人unsubscribe 佢channel 話人冇人性之類 仲死撐係難民第二代受仇恨種族歧視發動恐怖主義 大佬呀西方左膠媒體都幫難民打曬飛機啦 仲想點呀 妹仔大過主人婆

其實以我所知 陶傑冇講到話咩亂槍射殺難民 佢只係講難民潮有機會破壞西方文明之類

銷藥員係因為俾人笑係燈神先至多人識
冇網上改圖笑佢燈佢舊年撚翻到身

你講緊邊封信

老燒和平大愛真係笑死人
根本左膠一名
口講大愛做野辣到仆街講野不留餘地
成日都要認屎認屁唯我獨尊
覺得佢大愛呢兩年先睇佢既人建議search下佢17年前網上評價同做過d乜野先再出聲

依到好多連登仔上得高登年資少
唔記得燒山幾年前d衰野

佢第一次話有唐人街網友自稱幾十年前識陶傑
寄左封信俾佢即係呢幾日果兩條片拎住果疊紙
總統大選前十月尾已經拎左出黎

Share 條片出黎

19居然話自己冇講過

洗唔洗咁串，比下面

今晚番去搵下
佢出太多片係片尾講係街一時之間搵唔到

包賺嫁咩

19 燒山 毓民 3個泊埋 19一定智商最高

燒山十足十啲傻鳩自以為是嗰啲廢佬

讀得書多唔一定讀得通 燒山呢啲就係

死讀書 讀唔通 鳩吓鳩吓咁

唔明點解咁多人睇佢

19 菜欄 倪匡 嗰啲就智商高 讀書讀得通

佢係 sell 人生閱歷

而且佢有電影同商界成就

經驗貫通電視電影媒體股壇政治商界金融經濟等

可以覆蓋範圍闊好多

唔通你叫陶傑蔡瀾倪匡去講上巿條例咩

暫時淨係搵到兩條片
未見番果封信果條不過足夠證明唔係大選果日俾人笑先扯火
透過 HKG 分享一則貼文：燒山出片直接屌鳩陶傑

連登你可以search燒山準備大戰19才子

陶傑擺明係聰明在吹得 樣樣睇少少就將自己嘅觀念發大9吹

老燒就open book揸住成疊稿都考唔撚到高分嘅傻鳩一樣
淨係識讀稿同鳩笑

真係冇疏
不過啲人賴燈死侵侵而屌佢又係on9

法國早排個斬頭案就係難民做
你企開D喇

當晒
證據呢

Kelly琴晚鬧得我好啱

推論到最後多數同結果相反
到底係個資料收集出咗問題定推論手法出咗問題

燒山金融經驗係咪網吧種金
呃細路仔波板糖錢呀？

多數相反？你有統計過？

定係人云亦云話佢係燈神你去附和？

你有無一個table 有晒佢全部預測同埋最終結果？

1972 年佢入行係大和證券做股票

做過幾間上巿公司主席

連周顯都係跟佢出道 係佢徒弟

你話呢？

嫌犯是一名18歲的俄羅斯車臣穆斯林難民

如果講想用啲啲疑似黑材料嚟人格謀殺人,老燒自己啲黑材料仲多
炒股莊家,種金,生意金主同大陸有關.......
同埋之前17國語言點睇都係燒生錯
唔好各打五十大板,講到兩個一9樣

屌那星上網典都知佢d臭史啦
兒登仔唔通連網典都唔識

屌你老母老千周顯
臭罌出臭草
唔怪得周顯咁燈

講到難民就係罪犯又有恐怖分子混入去

我聞到十年前高燈浸味
就係人網打手全面進場

人生閱歷係佢個人既事
憑自己主觀願望以為可以指點江山咪就係果D上咗位就蝦蝦霸霸果種仆街老屎忽心態囉
人哋李超人人生閱歷多過呢件廢老唔知幾多倍都無好似佢咁下下走出嚟發噏風喇
無料到就唔該收皮咪再週圍亂噏害人喇仆街冚家剷

你想講此難民不同彼難民

是實有恐怖分子混入去
佢有講錯咩？

我只係解釋俾你聽點解多人聽佢

你對佢私德既睇法我無意見

你可以酸葡萄 但以KOL 計佢係非常成功

你可以覺得聽佢既係弱智黎發泄 你有你自由

如果李嘉誠youtube 開台 一樣大把人比錢聽

佢閱歷多過絕大部分其他KOL 係事實 仲有佢文史哲既基礎 呢D 無得拗 你發瀾渣都改變唔到

陷家鏟

全部片所有預測係晒入面？咪玩啦

講緊斜利亞北非難民, 你拉去講俄羅斯

係就真係一世英名玩撚完

On9 仔，成個歐洲難民政策係因為細路仔浸死之後放寬
連索馬里都去呀

唔計，hehe

香港人都有去添, 全世界禁止難民入境囉

香港都有難民去德國, 支那話佢地恐怖分子又計

兜啦
總之唔計

係, 所有難民都計, 當晒罪犯處理OK?

燒生
種金層壓式推銷騙局？
買兇打黃霑？
回應下plz

當然

難民就難民
犯罪就犯罪，唔通唔計？

拿，幫你兜埋：
香港d手足又犯罪呀！

算啦
兩個吹水佬扮咩認真

咁即係全世界都唔應該收香港人, 完

仲唔該
你睇係覆你呢條友出過咩Post先啦
90%以上都係關於腦燒
好明顯Pr啦屌

屌 係喎 算 兩個都on99

所以19當初咪話要篩選而唔係無條件收容囉屌你老母

聽D唔聽D係度自己曲解再玩語言偽術當件燈神神咁拜

上面一堆燒粉好崇拜呢D人生閱歷㗎

岩岩聽完, 19仲話影響到香港人旅遊簽證會加價, 好撚大獲添

百份報好似係燒山死穴
燒山支拐仗 話我聽

證人唔洗出庭作證？

我中立非打手 陳雲咩都睇喎

燒山好慘 分析同嘈交自己認真

外人當佢玩膠

係
當年搞親都係仙股搵埋唔少陰質錢

支那講撚有人信咩 佢地夠話新疆冇集中營

btw 唔理咩難民 香港又好利比亞又好 你去得人地國家就要接受人地個種價值 (唔係叫手足唔理香港野) 而係你要了解下人地國家野 好似黃台仰咁去得德國實要學人地語言 唔多唔少都會受左膠影響

但敘利亞等中東國家 穆斯林文化既人 比較上完全唔知西方文化價值 一味就知自己國家幾慘要走 去到人地地方接受唔到言論自由 人地講錯少少野 可能唔小心串親你宗教 又打打殺殺 條女同你點一點頭 又以為想敦倫 走去強姦人

而啲唔係難民問題左膠問題 唔係話唔收 但一定要簡黎收

埋身隻揪就最好睇

我無睇過燒山
但睇佢預測都係鳩噏多
啲理論同素人無分別
要貨金 首選都係Simon
真係有料

老燒大愛

可能想引伊斯蘭佬攪陶傑都係大愛既一種

之前好似睇過編新聞講佢patreon賺既錢全球排第4

又黎

黃秋生

無錯上面果班所有難民=罪犯99%都唔知陶傑原quote講過乜
應該淨係聽one-sided斷章取義打稻草人

sor

佢係難民問題對班敘利亞難民大愛 認為應該無限量收容

其他人就不了

台灣告誹謗係可以唔駛上庭
易過食菜